點解柴灣康文署gym room有歌播咁盞鬼嘅？

有冇柴灣師兄知

我知啊 屌你老母

西灣河播粵曲，死未

唔播歌咪好過播電台

邊間咁癲

係撚粵曲呀？

Pish